Модуль для автоматической развертки уровней с сервера (в том числе включая код)

<hr>

<a href="https://drive.google.com/file/d/1YrkdobpoY2RI98Xnv1SqrxNEbXTpRVkH/view?usp=sharing">Документация</a>

<a href="https://drive.google.com/drive/folders/1SKdXLTMXlM-eNNtPNXpblIjW56QqrlnV?usp=sharing">unitypackage</a>

<hr>

Код самого модуля лежит в CodeBaseLibrary/AutoDeploy

На ветке free_project находится "чистый" проект без лишнего кода (нет CodeBaseLibrary и примеров, только собранные dll)

на Android работает только в mono (il2cpp не поддерживает)
на iOS не работает